apple music個隨機播放根本唔撚係隨機

屌 明明有好撚多隻歌
但唔知點解成撚日都播某啲歌
有啲歌可以聽左幾年都未播過
有啲歌可以一日播幾次

我都係咁 不過我上網睇話真random喺我地耳中就係咁唔random所以我就算。。。

不過近排有第二樣嘢想屌，我屌佢老母，我入左啲custom lyrics全部都show撚唔到出黎，sync完再sync都仲係咁，食屎啦

仲以為得我一個係咁
垃圾apple 咁簡單既功能都做唔好
次次一聽到重覆歌就炆

苦主加一
用得耐睇返播放次數就知

佢會根據你平時聽開邊啲就Random播嗰啲，其實都幾人性化。

例如我依排聽開RnB，佢就真係會揀RnB播多啲，可能中間會有幾首Pop or others

依家我唔會㩒repeat, 會好啲囉。

我都覺

咁咪惡性循環
如果我淨係會隨機播
就永遠淨係可以聽果類歌

冇人一樣？